想問avengers 4最後有邊個復活咗邊個死咗？

有無人已經睇完？想知

善意打破零回覆

真心想知